小娟星期一晚9點開台直播打lol

好過睇fufu

好睇過十萬倍啦...

我教佢的

好想同佢屌下路..

真心？？？

宜家akali俾人nerf到屎咁
覺得應該會俾人虐

我做對面JG強上佢

佢唔識玩呢隻
main法洛士的

吓
真係唔知

痴線?..

點解係假

唔知
好興奮

明星打minecraft都有人睇架啦

想睇佢多過小櫻花n倍
應該超勁